鄭錦滿：急需平板電腦作學習之用的學童可聯絡戴耀廷公民黨等人

鄭錦滿
8月30日 10:13 ·
【關於「#熱血社區：#舊平板電腦轉贈計劃」，我想說的是⋯⋯】
首先感謝熱血支持者的善心，主動捐贈舊平板電腦予有需要學童。
新界西立法會議員 Chung-Tai Cheng 鄭松泰 博士亦已作出呼籲，假如各位家中有閒置且運作良好的平板電腦，可以交到我們各區辦事處，或聯絡小弟（電話/WhatsApp：9030-2853）回收。我們會簡單維修，並確保機器運作正常後，轉贈予區內有需要的學童及家庭。
（）
由於我們昨日才開始正式公開作出呼籲，需要花費時間於行政、物流、維修工作之上，轉贈方面亦會以我們一直服務的當區居民為先，再照顧其他地區的有需要家庭。
故此，小弟建議急需平板電腦給學童作學習之用的家庭，可先聯絡早在6月份就有先見之明，已徵集大量高性能新款平板電腦的 Tai Yiu Ting, 戴耀廷 或 公民黨 Civic Party 等人。
好人一生平安！

鄭錦滿：請林瑞華儘快與小弟聯絡，幫幫有案在身冇工開的手足。

鄭松泰談產假延長：我害怕回家被妻子責問，所以我不會投反對票，妥協投棄權票。

熱血公民區議員黃兆健向警方發出呼籲

寧笠不屈：法子自從室外強制戴罩令+選舉延期之後就潛水至今

元朗民政處扮防疫 逸澤王姑娘慘遭1.5米相隔

熱血公民又贏一仗

想屌閪 就搵鄭錦滿老母

法子???

呢條菠蘿雞咁都要痴

初選用剩